目標以達 正式宣告全民和理非

送中條例已撤回 大家無法有理抗爭
勇武理應收儉 唔好再送頭
黑警問題就比和理非出手解決
接落黎全民合法遊行
要求清算暴力黑警 唔好再比班狗日日4點有野講
停止勇武 以後日日4點佢只能夠講自己警員既暴力問題

唔好再送頭就OK 唔洗停

大家唔洗再覆，此po 已完

#不推文回覆

打咩旗號打咩杖 我地要既係
真正為民服務 如果我地繼續勇武 點去等人理解
要諗下無左反送中 要點增加號召力

收皮！
清算黑警！

唔想再見到手足比人拉
要繼續運動

和理非上場

垃圾post

撤回修例當然唔係為左應付你班柒頭，係為左應付國際壓力咋
擺明怕9月8個人權法

831太子站打死人事件後撤回
你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

五大訴求 缺一不可

和你老母呀，你上去頂兩粒Tg先啦

收皮啦

同意！

淨係和理非係有用既當初就唔會搞到而家咁

散水黨風起了

動議咋 可以否決
唔係即時
識唔識聽中文?

樓主係鬼
繼續勇武抗爭 政府先驚

天真左少少，如果打後所有遊行都出反對通知書，咁仲點遊行，點和理非呀。
唔好忘記林鄭同黑警係分開，黑警唔會理佢講乜，所以場仗未打完。

繼續勇武先係鬼

我屌你老母
五大訴求缺一不可

好似上次咁流水式集會其實好成功
黑警大佬都係林奠

收皮啦p牌

屌你老母收皮啦p牌